---
author: krm
created: 2018-08-17
level: normal
status: alpha
type: writting
tags: 
    -evaluation
---
![se]
# vilken utbildning vill du gå på?

Vilken utbildning hade du tänkt gå när du är klar här? Även om du inte tänkte läsa något på en gågn så hade du väl tänkt läsa något om ett par år? Varför den utbildning? Hur ska du göra får att komma in?

# Redovisning

Skriv en halv A4(250 ord) om detta. 
